奧斯爾係突厥人，係新疆人同類，死番去新疆賣羊肉串喇

咁你死返廣西煲衲啦

你短期內都係唔好返廣西住...

講得好呀
叫法國班球員返非洲有報應
等佢地一世冇睇撐移民大國德國仔

煲衲